``` txt
file: mkdosfs.md
author: Sergio Araujo
Last Change:  Tue, 26 Apr 2022 - 13:07:39
```

# Introdução
fonte: [[http://www.bestlinux.com.br/index.php?option=com_content&task=view&id=5127&Itemid=127| bestlinux]]

 df
`

Esse comando informará todas as unidades montadas no seu sistema, inclusive o pendrive que você deseja formatar. Identifique-o na lista e a seguir digite:

mkdosfs -F 32 /dev/sda1

